# Второе домашнее задание: Стек, очередь, дек #  
## Дедлайн : 31.10.2019 23:59 ##  
1. Доделать [TStack](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.algo.2019/src/master/seminars/sem_2/stack.cpp), который мы писали на занятии.  
    Протестировать его функциональность создав в main-е объект типа TStack, и проверить правильность работы всех функций.  
      
2. Реализовать дек - структуру данных, поддерживающую следующие операции:
    P𝚞𝚜𝚑𝙱𝚊𝚌𝚔  (запись в конец) — операция вставки нового элемента в конец,
    P𝚘𝚙𝙱𝚊𝚌𝚔 (снятие с конца) — операция удаления конечного элемента,
    P𝚞𝚜𝚑𝙵𝚛𝚘𝚗𝚝 (запись в начало) — операция вставки нового элемента в начало,
    P𝚘𝚙𝙵𝚛𝚘𝚗𝚝 (снятие с начала) — операция удаления начального элемента.
    Также добавить методы проверки на пустоту и возвращения размера дека.
    Протестировать его функциональность создав в main-е дек, и проверить правильность работы всех функций.   
      
3. Написать программу, которая проверяет правильность расстановок скобок в выражении, использующем скобки вида: “(”, “)”, “{”, “}”, “[”, “]”. 
    Например последовательности скобок “({})[]” и “([{()}])” — правильные, а “({)}” и “())” - неправильные.  
      
4. Задача:
   На доске написано n чисел. Студент Борян производиьт следующие вычисления: он стирает первые 2 числа, и если их сумма была четна, 
   то он дописывает в конец доски их сумму, а если нечетна, то разность. Так Борян делает, пока у него не останется одно число. 
   Какое число получит Борян?  
    Можно считать, что на вход вашей программе подается сначала число n, потом написанные на доске n чисел.  
      
5. Посмотреть синтаксис у std-шных [стека](https://ru.cppreference.com/w/cpp/container/stack), 
[очереди](https://ru.cppreference.com/w/cpp/container/queue) и [дека](https://ru.cppreference.com/w/cpp/container/deque)